夏威夷飛彈誤報，有人以為就死，屌左自己家姐⋯

個個以為就死 都真心面對自己

搞笑漫畫日和 末日果集

如果係香港大家會走定去實現自己既願望？

知道就死 個個都大解放

「我也告白了

她其實說了好

感覺超贊

當我發現警報是假的以後感覺更贊了，因為我不但會活下去，還可以跟她一起活下去

她之後很快傳簡訊跟我說：她其實不喜歡我，答應我只是因為她覺得反正我們要死了，她希望我死前快樂一點」

（這也是個悲傷的故事）

SO 9 SAD

實現佢～ 如果係真未日⋯

扯扯地

慘過好人卡

垃圾連登仔
content farm 黎架

真假都好
等佢係睡夢中死去可能係最正確

kknews

content farm 都貼上嚟
屌你老母呀?

Content farm

救樓主老母
原出處應該係4chan

假啦

「一個前同事打電話跟我說他愛我
我們派駐在這裡時住在一起，我們當時都有女友，我不知道是應該理解成我是他最信任的朋友，還是有其他意思」

"they'll shoot it down"
最理性既想法

kknews
睇漏眼 又幫佢賺左一hit

Gay

難離難捨

咪係
仲要咁多正評
垃圾樓主

樓主仆街死

4chan啲假膠

都係4chan吹水大會姐

條仔會唔會被告亂輪，被人告完點def.

Btw, 4chan睇左

十個月後夏威夷出生率暴增

4chan 9吹功力唔低

我是海陸。我把我的室友叫起來，跟他說＂有個飛彈打過來了，不是開玩笑＂

他是個上等兵，回我＂他們會把它打下來的啦＂然後馬上繼續睡覺」

依個最真

4chan 咪同連登一樣吹水大會

我反而覺得當兵先會驚喎
因為佢地距離比較近感受深d

平民根本想像唔到個真實情況

> kknews

[wow]
重有 Google Amp URL 唔識貼link

Real?

正評嘅更垃圾

末日嚟到會唔會女女女女神

好撚多連登仔貼content farm

好悲壯

sister唔係都可以係妹咩？
點解直接就當咗係家姐
譯嗰條友睇嚟有鋪年上癮

屌，27歲sister同22歲op, 你覺得呢？

「我是海陸。我把我的室友叫起來，跟他說＂有個飛彈打過來了，不是開玩笑＂

他是個上等兵，回我＂他們會把它打下來的啦＂然後馬上繼續睡覺」

睇錯咗做屌死自己家姐

信有導彈埋黎去扑野既人係咪秒速五厘米米

二家姐

我都想屌家姐

問題嚟啦，4chan仔吹水勁啲定係連登仔吹水勁啲

啲翻譯錯到仆街

屌！農場文

content farm都咁多正評

農你老母場咩
入面d野係真係有人講出黎再轉載架
唔係咩震驚13億人 然後禁入去全部老作果d濕尻野

on撚9
啲cap圖係reddit同4chan 9up post嚟架
波台狗講嘢你係咪又信呀?

How u know?

知唔知導彈飛過黎要幾耐?

h漫

個女仔心地幾好溝得過喎
講真都就黎死 唔駛比面你

我告白了，她說＂我寧願被核武轟死也不要跟你在一起，離我遠一點

發射>探測到>發佈>知道>除衫除褲， 要用幾耐時間？
如果時間多， 反導彈系統實攔截到

Ballistic missile唔一定攔截到 好似係

連登仔幾時咁like content farm?

個username係咪有emoji都係死on9仔黎

id rather be nuked and die than to be with u

點整
想幫老豆老母裝

9唔搭8

content farm

「內容農場用各種合法、非法之手段大量、快速的生產品質不穩定的網路文章」
冇人話過一定要老作先叫content farm
同埋美國高登講嘅嘢講吓你就信 都幾天真

全部9up